巴絲們鐘意夏天出街定冬天出街？

夏天真係熱到仆街 連想出街既意慾都冇
冬天就算幾凍都好 日日出街都冇問題
利申：正常樣絲打

冬天
夏天

我想問關你個樣同你個性別咩事

係因為熱而唔想出街而唔係因爲毒唔出街

香港冬天唔凍

打漏咗句 但夏天就好撚熱

比起其他國家香港真係好撚熱

但係起碼冬天既温度會適合大部分人出街活動

其實夏天有咩好？除左有得游水係室外泳池同去沙灘
仲有啲咩好處

開冷氣屌西

睇D女著小背心熱褲

得呢樣？

冬天都好似有熱褲

仲有冇其他啊

冬天仲有黑絲

但係夏天有人平時出街都會有著架 喎
唔一定喺冬天先有架喎

夏天揀冬天
冬天揀夏天

完

咁樣好虛擬喎

你個腦係咪有事？
九唔撘八

做咩喎 洗唔洗咁惡啊

冬天想夏天
夏天想冬天

冬天
利申：大汗撚

話自己正常絲打 想係連登搵食？

夏天好多腳趾睇

純粹討論下炸